Бот-секретарь для телеграм-союза позволяет участникам управлять чатами/каналами входящими в союз посредством голосования. 

- Участники союзного чата могут посредством голосования назначать/отзывать администраторов в любое время приёма. Назначенные представители получают права администраторов во всех союзных чатах. При отызве, представители отзываются из администрации всего союза (чатов/каналов)

- Пользователи могут получать информацию о других участниках союза и их статусах в разделе "Архив"

- Пользователи могут оформлять обращения на получение денежных средств участников союза.

<b>Контакты:</b>
Ответственный за бота: НЕ СТАЛИН (Савелий Владимирович Макаров)
Телеграм-канал: https://t.me/iamnotstalin
Личный чат в телеграм: https://t.me/iamnotstalin0
Телефонный номер: 8 978 5 8692 22

Все вопросы рекомендую направлять в чат: https://t.me/souzsovet

<b>Титры.</b>
Система создана благодаря:

1) Игорь Владимирович Красильников
2) Дмитрий Александрович Лукьянов
3) Евгений Викторович Ситников
4) Алексей Александрович Меняйлов
5) Михаил Васильевич Попов
